在山有墳頭 爛碑文 無人修葺

何家狗狗戇下戇下 戇到死老豆

維穩黑幫無找數 搞親勝和好苦惱
西邊的beyond在刮你老墓

回應下，好撚醒架嗎